今晚美國有班共狗賀國慶，麻煩美國朋友通報美國國土安全部

平時成日影示威者大頭交比大陸,今次要靠美國巴打反擊

721
811

721 811 831

間諜呀

twitter有班大陸人會去影低呢班共碟，第時交比美國政府

Lmao

我地無自由，你地班共諜都唔可以有!!!

push

9月1日咩國慶

推推推

驅逐呢班移左民既愛國者返去中國共享中國人既榮耀

佢地咁愛國，記錯日子好正常

推

送佢哋返大灣區